{
    "reservas": [
        {
            "ativo": true,
            "titulo": "Lindo Solar de Ver\u00e3o",
            "descricao": "Uma linda casa de campo com belos jardins e bonitas flores primaveris.",
            "imagens": [
                "image1",
                "imagem2",
                "imagem3",
                "imagem4"
            ],
            "petfriendly": true,
            "endereco": "Rua das Am\u00e9lias, Francoso, 12, S\u00e3o Paulo, SP",
            "tipo": "Casa",
            "disponibilidade": {
                "inicio": "2025-03-20",
                "fim": "2025-05-02"
            },
            "alugado": [],
            "preco": 150,
            "usuario": "BrunoCS8",
            "alugado_por": [],
            "avalMedia": 0,
            "qntdAlugado": 0,
            "destacado": false,
            "temporada": []
        },
        {
            "ativo": true,
            "titulo": "Apartamento Aconchegante",
            "descricao": "Um belo apartamento com vista para o mar na praia de Boa Viagem.",
            "imagens": [
                "imagem1",
                "imagem2",
                "imagem3"
            ],
            "petfriendly": false,
            "endereco": "Rua 13 de julho, Boa Viagem, Recife, PE",
            "tipo": "Apartamento",
            "disponibilidade": {
                "inicio": "2025-04-01",
                "fim": "2025-05-01"
            },
            "alugado": [],
            "preco": 200,
            "usuario": "BrunoCS8",
            "alugado_por": [],
            "avalMedia": 0,
            "qntdAlugado": 0,
            "destacado": false,
            "temporada": []
        },
        {
            "ativo": true,
            "titulo": "Sal\u00e3o Enorme para Eventos Corporativos",
            "descricao": "A Engercorp disponibilizou 3 dos seus 10 sal\u00f5es premiuns para que outras empresas possam utilizar de seu espa\u00e7o com um atendimento, local, localiza\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia impac\u00e1veis. ",
            "imagens": [
                "imagem1",
                "imagem2",
                "imagem3",
                "imagem4"
            ],
            "petfriendly": false,
            "endereco": "Rua dos fardos, Heliorto, Rio de Janeiro, RJ",
            "tipo": "Sal\u00e3o",
            "disponibilidade": {
                "inicio": "2025-03-01",
                "fim": "2025-04-30"
            },
            "alugado": [],
            "preco": 5000,
            "usuario": "Engecorp",
            "alugado_por": [],
            "avalMedia": 0,
            "qntdAlugado": 0,
            "destacado": false,
            "temporada": []
        }
    ]
}